# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-24 13:56-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-24 14:05-0400\n"
"Last-Translator: Gemini Assistant\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: server.py:937 server.py:1134 server.py:1297 server.py:1381 server.py:1488
#: server.py:1655 server.py:1709 server.py:1779 server.py:1865
msgid "Missing required parameters"
msgstr "필수 매개변수가 누락되었습니다"

#: server.py:1687
msgid "No data found"
msgstr "데이터를 찾을 수 없습니다"

#: server.py:1868
msgid "Invalid language parameter. Must be one of: EN, JP, KR, RU."
msgstr "잘못된 언어 매개변수입니다. EN, JP, KR, RU 중 하나여야 합니다."

#: templates/channel_clustering.html:8 templates/menu.html:61
msgid "Channel Clusters by Common Users"
msgstr "공통 사용자 기반 채널 클러스터"

#: templates/channel_clustering.html:55
msgid "Channel Clustering"
msgstr "채널 클러스터링"

#: templates/channel_clustering.html:57
msgid ""
"Determined by common chat users using cosine similarity and Leiden "
"community detection. Channels must meet a similarity threshold with at "
"least one other channel to appear. Click and drag to zoom. Double click "
"to reset."
msgstr "코사인 유사도와 Leiden 커뮤니티 탐지를 사용하여 공통 채팅 사용자에 따라 클러스터를 결정합니다. 표시되려면 최소한 다른 채널과 유사도 임계값을 충족해야 합니다. 클릭하여 드래그로 확대하고, 더블 클릭으로 초기화합니다."

#: templates/channel_clustering.html:62
msgid "Select Month:"
msgstr "월 선택:"

#: templates/channel_clustering.html:63
msgid "YYYY-MM"
msgstr "YYYY-MM"

#: templates/channel_clustering.html:66
msgid "Threshold:"
msgstr "임계값:"

#: templates/channel_clustering.html:68
msgid "High (Top 5%)"
msgstr "높음 (상위 5%)"

#: templates/channel_clustering.html:69
msgid "Medium (Top 10%)"
msgstr "중간 (상위 10%)"

#: templates/channel_clustering.html:70
msgid "Low (Top 20%)"
msgstr "낮음 (상위 20%)"

#: templates/channel_clustering.html:74
msgid "3D View:"
msgstr "3D 뷰:"

#: templates/channel_clustering.html:75
msgid "Click and drag to rotate. Mouse wheel to zoom."
msgstr "클릭 후 드래그하면 회전, 마우스 휠로 확대/축소."

#: templates/channel_clustering.html:80
msgid "Load Clustering Graph"
msgstr "클러스터링 그래프 로드"

#: templates/channel_clustering.html:85 templates/channel_clustering.html:91
#: templates/chat_leaderboards.html:59 templates/common_members.html:77
#: templates/common_users.html:79 templates/recommendation_engine.html:61
#: templates/user_info.html:67
msgid "Loading..."
msgstr "로딩 중..."

#: templates/channel_clustering.html:114
msgid "Please select a month."
msgstr "월을 선택하세요."

#: templates/channel_clustering.html:135
msgid "Failed to load clustering graph."
msgstr "클러스터링 그래프를 로드하지 못했습니다."

#: templates/chat_leaderboards.html:8 templates/chat_leaderboards.html:41
#: templates/menu.html:63
msgid "Chat Leaderboards"
msgstr "채팅 리더보드"

#: templates/chat_leaderboards.html:45 templates/exclusive_chat.html:46
#: templates/funniest_timestamps.html:105 templates/highlights.html:97
#: templates/jp_user_percents.html:47 templates/message_types.html:47
#: templates/monthly_streaming_hours.html:47
msgid "Channel:"
msgstr "채널:"

#: templates/chat_leaderboards.html:49 templates/chat_makeup.html:137
#: templates/engagement.html:49 templates/funniest_timestamps.html:111
#: templates/heatmap.html:68 templates/highlights.html:101
#: templates/membership_change.html:124 templates/membership_counts.html:140
#: templates/membership_percentages.html:49 templates/streaming_hours.html:73
#: templates/streaming_hours_avg.html:73 templates/streaming_hours_diff.html:73
#: templates/streaming_hours_max.html:73 templates/user_change.html:131
#: templates/user_info.html:57
msgid "Month:"
msgstr "월:"

#: templates/chat_leaderboards.html:54
msgid "Get Leaderboard"
msgstr "리더보드 가져오기"

#: templates/chat_leaderboards.html:68
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: templates/chat_leaderboards.html:69 templates/user_info.html:75
msgid "Message Count"
msgstr "메시지 수"

#: templates/chat_leaderboards.html:88 templates/common_members.html:119
#: templates/common_users.html:121 templates/exclusive_chat.html:48
#: templates/funniest_timestamps.html:107
#: templates/funniest_timestamps.html:139 templates/highlights.html:147
#: templates/jp_user_percents.html:49 templates/message_types.html:49
#: templates/monthly_streaming_hours.html:49
msgid "Select Channel"
msgstr "채널 선택"

#: templates/chat_leaderboards.html:101 templates/common_members.html:135
#: templates/common_users.html:137
msgid "Please fill in all fields."
msgstr "모든 항목을 입력하세요."

#: templates/chat_leaderboards.html:113
msgid "No data available for the selected criteria."
msgstr "선택한 기준에 대한 데이터가 없습니다."

#: templates/chat_leaderboards.html:129 templates/common_members.html:165
#: templates/common_users.html:167 templates/funniest_timestamps.html:180
#: templates/funniest_timestamps.html:225 templates/highlight_search.html:168
#: templates/highlights.html:210 templates/recommendation_engine.html:120
#: templates/user_info.html:130
msgid "Error fetching data. Please try again later."
msgstr "데이터를 가져오는 중 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도하세요."

#: templates/chat_makeup.html:8 templates/chat_makeup.html:108
#: templates/menu.html:80
msgid "Chat Makeup"
msgstr "채팅 구성"

#: templates/chat_makeup.html:110
msgid ""
"Rates per minute using character set detection. Emote category counts "
"both Unicode and YouTube style emote-only messages."
msgstr "문자 세트 감지를 사용한 분당 비율. 이모티콘 카테고리는 유니코드 및 유튜브 스타일의 이모티콘 전용 메시지를 포함합니다."

#: templates/chat_makeup.html:116 templates/engagement.html:42
#: templates/heatmap.html:64 templates/membership_change.html:116
#: templates/membership_counts.html:133
#: templates/membership_percentages.html:42 templates/streaming_hours.html:65
#: templates/streaming_hours_avg.html:65 templates/streaming_hours_diff.html:65
#: templates/streaming_hours_max.html:65 templates/user_change.html:123
msgid "Channel Group:"
msgstr "채널 그룹:"

#: templates/chat_makeup.html:118 templates/membership_change.html:118
#: templates/streaming_hours.html:67 templates/streaming_hours_avg.html:67
#: templates/streaming_hours_diff.html:67 templates/streaming_hours_max.html:67
#: templates/user_change.html:125
msgid "All"
msgstr "전체"

#: templates/chat_makeup.html:119 templates/engagement.html:44
#: templates/membership_change.html:119 templates/membership_counts.html:135
#: templates/membership_percentages.html:44 templates/streaming_hours.html:68
#: templates/streaming_hours_avg.html:68 templates/streaming_hours_diff.html:68
#: templates/streaming_hours_max.html:68 templates/user_change.html:126
msgid "Hololive"
msgstr "홀로라이브"

#: templates/chat_makeup.html:120 templates/engagement.html:45
#: templates/membership_change.html:120 templates/membership_counts.html:136
#: templates/membership_percentages.html:45 templates/streaming_hours.html:69
#: templates/streaming_hours_avg.html:69 templates/streaming_hours_diff.html:69
#: templates/streaming_hours_max.html:69 templates/user_change.html:127
msgid "Indie"
msgstr "인디"

#: templates/chat_makeup.html:143 templates/engagement.html:55
#: templates/funniest_timestamps.html:117 templates/membership_change.html:130
#: templates/membership_counts.html:146
#: templates/membership_percentages.html:55 templates/streaming_hours.html:79
#: templates/streaming_hours_avg.html:79 templates/streaming_hours_diff.html:79
#: templates/streaming_hours_max.html:79 templates/user_change.html:137
msgid "Download CSV"
msgstr "CSV 다운로드"

#: templates/common_members.html:8 templates/common_members.html:46
#: templates/menu.html:59
msgid "Common Members by Channel / Month"
msgstr "채널/월별 공통 멤버"

#: templates/common_members.html:51 templates/common_users.html:52
msgid "Channel A:"
msgstr "채널 A:"

#: templates/common_members.html:55 templates/common_users.html:56
msgid "Month for A:"
msgstr "A의 월:"

#: templates/common_members.html:62 templates/common_users.html:63
msgid "Channel B:"
msgstr "채널 B:"

#: templates/common_members.html:66 templates/common_users.html:67
msgid "Month for B:"
msgstr "B의 월:"

#: templates/common_members.html:72 templates/common_users.html:73
msgid "Calculate"
msgstr "계산"

#: templates/common_members.html:84
msgid ""
"Percent of Channel A's members in Month A that are also members of "
"Channel B in Month B:"
msgstr "월 A의 채널 A 멤버 중 월 B의 채널 B 멤버인 비율:"

#: templates/common_members.html:88
msgid ""
"Percent of Channel B's members in Month B that are also members of "
"Channel A in Month A:"
msgstr "월 B의 채널 B 멤버 중 월 A의 채널 A 멤버인 비율:"

#: templates/common_members.html:92
msgid "Number of common members:"
msgstr "공통 멤버 수:"

#: templates/common_members.html:145
msgid "No common members found for the selected criteria."
msgstr "선택한 조건에 대한 공통 멤버를 찾을 수 없습니다."

#: templates/common_users.html:6 templates/common_users.html:47
#: templates/menu.html:58
msgid "Common Users by Channel / Month"
msgstr "채널 / 월별 공통 사용자"

#: templates/common_users.html:87
msgid ""
"Percent of Channel A's chat in Month A that participated in Channel B's "
"chat in Month B:"
msgstr "A월 A채널 채팅 참여자 중 B월 B채널 채팅에 참여한 사용자 비율:"

#: templates/common_users.html:91
msgid ""
"Percent of Channel B's chat in Month B that participated in Channel A's "
"chat in Month A:"
msgstr "B월 B채널 채팅 참여자 중 A월 A채널 채팅에 참여한 사용자 비율:"

#: templates/common_users.html:95
msgid "Number of common users:"
msgstr "공통 사용자 수:"

#: templates/common_users.html:147
msgid "No common users found for the selected criteria."
msgstr "선택한 기준에 대한 공통 사용자를 찾을 수 없습니다."

#: templates/engagement.html:8 templates/engagement.html:38
#: templates/menu.html:65
msgid "Engagement Rates"
msgstr "참여율"

#: templates/engagement.html:38
msgid "Average chat message count per user."
msgstr "사용자당 평균 채팅 메시지 수."

#: templates/eri.html:8
msgid "Eri Chat"
msgstr "에리 챗"

#: templates/eri.html:186
msgid "Eri"
msgstr "에리"

#: templates/eri.html:187
msgid "Hey, I'm Eri - HoloChatStats' virtual assistant. How can I help you today?"
msgstr "안녕하세요, 저는 HoloChatStats의 가상 어시스턴트 에리입니다. 무엇을 도와드릴까요?"

#: templates/eri.html:193
msgid "Ask Eri a question..."
msgstr "에리에게 질문하기..."

#: templates/eri.html:199
msgid "💡 Try one of these prompts..."
msgstr "💡 이런 질문은 어떠세요..."

#: templates/eri.html:201
msgid "Who streamed the most in Hololive last month?"
msgstr "지난달 홀로라이브에서 가장 많이 방송한 사람은 누구인가요?"

#: templates/eri.html:202
msgid "Which Hololive member had the highest average stream duration last month?"
msgstr "지난달 홀로라이브 멤버 중 평균 방송 시간이 가장 길었던 멤버는 누구인가요?"

#: templates/eri.html:203
msgid "Which Hololive member had the longest stream last month?"
msgstr "지난달 홀로라이브 멤버 중 가장 긴 방송을 한 멤버는 누구인가요?"

#: templates/eri.html:204
msgid ""
"Which Hololive member had the highest average Korean chat messages per "
"minute last month?"
msgstr "지난달 홀로라이브 멤버 중 분당 평균 한국어 채팅 메시지가 가장 많았던 멤버는 누구인가요?"

#: templates/eri.html:205
msgid "Which Hololive member had the most members last month?"
msgstr "지난달 홀로라이브 멤버 중 멤버 수가 가장 많았던 멤버는 누구인가요?"

#: templates/eri.html:206
msgid ""
"What are the top 3 Hololive members that gained the most memberships last"
" month?"
msgstr "지난달 멤버십이 가장 많이 늘어난 홀로라이브 멤버 상위 3명은 누구인가요?"

#: templates/eri.html:207
msgid ""
"Which Hololive member had the greatest increase in streaming hours last "
"month?"
msgstr "지난달 방송 시간이 가장 많이 증가한 홀로라이브 멤버는 누구인가요?"

#: templates/eri.html:208
msgid "How can I support HoloChatStats?"
msgstr "HoloChatStats를 어떻게 후원할 수 있나요?"

#: templates/eri.html:209
msgid "Hi Eri! How are you today? Who is your oshi?"
msgstr "안녕 에리! 오늘 기분 어때? 오시(최애)는 누구야?"

#: templates/eri.html:213
msgid "Recommend some VTubers for me. My channel ID is: [YOUR_CHANNEL_ID_HERE]"
msgstr "VTuber를 추천해 주세요. 제 채널 ID는 [YOUR_CHANNEL_ID_HERE]입니다."

#: templates/eri.html:214
msgid "How many hours did [VTUBER_NAME] stream last month?"
msgstr "[VTUBER_NAME]은(는) 지난달 몇 시간 방송했나요?"

#: templates/eri.html:215
msgid ""
"How many chat users were common to [VTUBER_NAME] and [VTUBER_NAME] last "
"month?"
msgstr "지난달 [VTUBER_NAME]과(와) [VTUBER_NAME]의 공통 채팅 사용자는 몇 명이었나요?"

#: templates/eri.html:216
msgid ""
"How many membered chat users were common to [VTUBER_NAME] and "
"[VTUBER_NAME] last month?"
msgstr "지난달 [VTUBER_NAME]과(와) [VTUBER_NAME]의 공통 멤버십 채팅 사용자는 몇 명이었나요?"

#: templates/eri.html:217
msgid "Who are the most active chatters for [VTUBER_NAME] last month?"
msgstr "지난달 [VTUBER_NAME]의 채팅에서 가장 활발했던 사용자는 누구인가요?"

#: templates/eri.html:218
msgid ""
"What percentage of chat users chatted exclusively in [VTUBER_NAME]'s chat"
" last month?"
msgstr "지난달 [VTUBER_NAME]의 채팅에서만 채팅한 사용자의 비율은 어떻게 되나요?"

#: templates/eri.html:219
msgid "What percentage of [VTUBER_NAME]'s chat was in Japanese last month?"
msgstr "지난달 [VTUBER_NAME]의 채팅 중 일본어 비율은 어떻게 되나요?"

#: templates/eri.html:220
msgid ""
"What percentage of [GRADUATED_FANBASE_NAME] still participate in Hololive"
" chats?"
msgstr "[GRADUATED_FANBASE_NAME] 중 여전히 홀로라이브 채팅에 참여하는 비율은 어떻게 되나요?"

#: templates/eri.html:221
msgid ""
"Give me some YouTube links to funny moments from [VTUBER_NAME]'s streams "
"last month."
msgstr "지난달 [VTUBER_NAME] 방송의 재미있는 순간에 대한 유튜브 링크를 알려주세요."

#: templates/eri.html:222
msgid ""
"Can you tell me which channels I chatted on last month? My channel ID is:"
" [YOUR_CHANNEL_ID_HERE]"
msgstr "지난달 제가 채팅했던 채널을 알려줄 수 있나요? 제 채널 ID는 [YOUR_CHANNEL_ID_HERE]입니다."

#: templates/exclusive_chat.html:8 templates/exclusive_chat.html:39
#: templates/menu.html:64
msgid "Exclusive Chat Users"
msgstr "독점 채팅 사용자"

#: templates/exclusive_chat.html:41
msgid ""
"Percentage of chat users exclusive to this channel each month, within the"
" same group (e.g. Hololive, Indie)."
msgstr "매월 동일 그룹(예: 홀로라이브, 인디) 내에서 이 채널에만 독점적으로 채팅하는 사용자 비율."

#: templates/exclusive_chat.html:89 templates/jp_user_percents.html:85
#: templates/message_types.html:101 templates/monthly_streaming_hours.html:90
msgid "Month"
msgstr "월"

#: templates/exclusive_chat.html:93 templates/exclusive_chat.html:149
msgid "Exclusive Users (%)"
msgstr "독점 사용자 (%)"

#: templates/exclusive_chat.html:123 templates/jp_user_percents.html:116
#: templates/monthly_streaming_hours.html:125
msgid "Please select a channel."
msgstr "채널을 선택해 주세요."

#: templates/funniest_timestamps.html:8 templates/funniest_timestamps.html:100
msgid "Funniest Timestamps"
msgstr "가장 웃긴 타임스탬프"

#: templates/funniest_timestamps.html:101
msgid ""
"Determined using the highest concentration of humerous reactions by chat "
"for each stream.<br><br>\n"
"    Each link opens YouTube in a new window.<br><br>CSV Download contains"
" timestamps in HH:MM:SS format for use with yt-dlp, ffmpeg, etc. for "
"clipping."
msgstr "각 스트림에서 채팅에서 가장 웃긴 반응이 집중된 타임스탬프를 사용하여 결정됩니다.<br><br>각 링크는 YouTube에서 새 창으로 열립니다.<br><br>CSV 다운로드에는 yt-dlp, ffmpeg 등에서 클리핑에 사용할 수 있는 HH:MM:SS 형식의 타임스탬프가 포함되어 있습니다."

#: templates/funniest_timestamps.html:116
msgid "Fetch Funniest Moments"
msgstr "가장 웃긴 순간 가져오기"

#: templates/funniest_timestamps.html:150 templates/highlights.html:159
msgid "Please select a channel and a month."
msgstr "채널과 월을 선택해 주세요."

#: templates/funniest_timestamps.html:160
msgid "No data available."
msgstr "데이터가 없습니다."

#: templates/funniest_timestamps.html:192
msgid "Please select a channel and a month before downloading."
msgstr "다운로드하기 전에 채널과 월을 선택해 주세요."

#: templates/funniest_timestamps.html:198
msgid "No data available for export."
msgstr "내보낼 데이터가 없습니다."

#: templates/heatmap.html:6 templates/heatmap.html:60 templates/menu.html:60
msgid "Common User Heatmap"
msgstr "공통 사용자 히트맵"

#: templates/heatmap.html:75
msgid "Members Only"
msgstr "멤버 전용"

#: templates/heatmap.html:205
msgid "members"
msgstr "멤버"

#: templates/heatmap.html:205
msgid "chatters"
msgstr "채팅 참여자"

#: templates/highlight_search.html:8 templates/highlight_search.html:86
msgid "AI Highlight Search"
msgstr "AI 하이라이트 검색"

#: templates/highlight_search.html:87
msgid ""
"Search for moments using semantic meaning. You can use operators like "
"channel:<name>, from:<YYYY-MM-DD>, and to:<YYYY-MM-DD>."
msgstr "의미적 의미를 사용하여 순간을 검색합니다. channel:<이름>, from:<YYYY-MM-DD>, to:<YYYY-MM-DD>와 같은 연산자를 사용할 수 있습니다."

#: templates/highlight_search.html:95
msgid "e.g., paper boat channel:saba from:2025-08-01"
msgstr "예: paper boat channel:saba from:2025-08-01"

#: templates/highlight_search.html:96
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: templates/highlight_search.html:100
msgid "Search for highlights to see results."
msgstr "결과를 보려면 하이라이트를 검색하세요."

#: templates/highlight_search.html:131
msgid "Please enter a search query."
msgstr "검색어를 입력하세요."

#: templates/highlight_search.html:142
msgid "No results found."
msgstr "결과를 찾을 수 없습니다."

#: templates/highlights.html:8 templates/highlights.html:87
msgid "AI Video Highlights"
msgstr "AI 비디오 하이라이트"

#: templates/highlights.html:88
msgid ""
"AI-generated summaries of the most interesting moments in a stream, "
"determined by analyzing chat reactions."
msgstr "채팅 반응을 분석하여 결정된, 스트림에서 가장 흥미로운 순간에 대한 AI 생성 요약입니다."

#: templates/highlights.html:105
msgid "Fetch Highlights"
msgstr "하이라이트 가져오기"

#: templates/highlights.html:170
msgid "No highlights available for this selection."
msgstr "이 선택 항목에 대해 사용 가능한 하이라이트가 없습니다."

#: templates/index.html:156
msgid "Welcome to HoloChatStats!"
msgstr "HoloChatStats에 오신 것을 환영합니다!"

#: templates/index.html:157
msgid "Explore statistics and insights for Hololive and Indie VTuber chats."
msgstr "홀로라이브 및 인디 VTuber 채팅에 대한 통계와 통찰력을 탐색하세요."

#: templates/index.html:161
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: templates/index.html:164
msgid "Twitter/X"
msgstr "트위터/X"

#: templates/index.html:167
msgid "BlueSky"
msgstr "블루스카이"

#: templates/index.html:176
msgid "Featured"
msgstr "추천"

#: templates/index.html:181
msgid "Common User Channel Clusters"
msgstr "공통 사용자 채널 클러스터"

#: templates/index.html:187 templates/membership_counts.html:8
#: templates/membership_counts.html:129 templates/menu.html:67
msgid "Membership Counts"
msgstr "멤버십 수"

#: templates/index.html:193
msgid "User Message Counts"
msgstr "사용자 메시지 수"

#: templates/index.html:203
msgid "Data Coverage"
msgstr "데이터 범위"

#: templates/index.html:205
msgid "Loading date ranges..."
msgstr "날짜 범위 로딩 중..."

#: templates/index.html:208
msgid "Loading chat log count..."
msgstr "채팅 로그 수를 불러오는 중..."

#: templates/index.html:211
msgid "Loading message count..."
msgstr "메시지 수 로딩 중..."

#: templates/index.html:218
msgid "Latest Updates"
msgstr "최신 업데이트"

#: templates/index.html:220 templates/index.html:294
msgid "No updates available."
msgstr "새로운 업데이트가 없습니다."

#: templates/index.html:236
msgid "Chat with Eri"
msgstr "에리와 대화하기"

#: templates/index.html:238
msgid "💬 Got a question for me?"
msgstr "💬 제게 질문 있으신가요?"

#: templates/index.html:253
msgid "Start:"
msgstr "시작:"

#: templates/index.html:254
msgid "End:"
msgstr "종료:"

#: templates/index.html:257
msgid "Unable to fetch date ranges."
msgstr "날짜 범위를 가져올 수 없습니다."

#: templates/index.html:260
msgid "Error fetching date ranges."
msgstr "날짜 범위를 가져오는 중 오류가 발생했습니다."

#: templates/index.html:266
msgid "Number of Chat Logs Processed:"
msgstr "처리된 채팅 로그 수:"

#: templates/index.html:268
msgid "Unable to fetch chat log count."
msgstr "채팅 로그 수를 가져올 수 없습니다."

#: templates/index.html:271
msgid "Error fetching chat log count."
msgstr "채팅 로그 수를 가져오는 중 오류가 발생했습니다."

#: templates/index.html:277
msgid "Number of Chat Messages Processed:"
msgstr "처리된 채팅 메시지 수:"

#: templates/index.html:279
msgid "Unable to fetch message count."
msgstr "메시지 수를 가져올 수 없습니다."

#: templates/index.html:282
msgid "Error fetching message count."
msgstr "메시지 수를 가져오는 중 오류가 발생했습니다."

#: templates/index.html:297
msgid "Error fetching updates."
msgstr "업데이트를 가져오는 중 오류가 발생했습니다."

#: templates/jp_user_percents.html:8 templates/jp_user_percents.html:40
#: templates/menu.html:82
msgid "JP User Percentages"
msgstr "일본어 사용자 비율"

#: templates/jp_user_percents.html:42
msgid ""
"Percentage of users who primarily use Japanese (>50%) in chat across all "
"channels, excluding emoji-only messages."
msgstr "모든 채널에서 주로 일본어(>50%)를 사용하여 채팅하는 사용자 비율입니다. 이모지 전용 메시지는 제외됩니다."

#: templates/jp_user_percents.html:89 templates/jp_user_percents.html:141
msgid "JP User Percentage"
msgstr "일본어 사용자 비율"

#: templates/membership_change.html:8 templates/membership_change.html:109
#: templates/menu.html:69
msgid "Membership Gain / Loss"
msgstr "멤버십 증감"

#: templates/membership_change.html:111
msgid ""
"Determined using the last recorded message for each user between the "
"specified month and the previous month."
msgstr "지정된 월과 이전 월 사이의 각 사용자의 마지막 기록된 메시지를 기준으로 결정됩니다."

#: templates/membership_change.html:232
msgid "Gains"
msgstr "증가"

#: templates/membership_change.html:239
msgid "Losses"
msgstr "감소"

#: templates/membership_counts.html:129
msgid ""
"Only counts members that participated in chat. Membership durations are "
"based on available badges for each channel."
msgstr "채팅에 참여한 멤버만 계산됩니다. 멤버십 기간은 각 채널에서 사용 가능한 배지를 기준으로 합니다."

#: templates/membership_percentages.html:8
#: templates/membership_percentages.html:38 templates/menu.html:68
msgid "Membership Percentages"
msgstr "멤버십 비율"

#: templates/membership_percentages.html:38
msgid "Only counts members that participated in chat."
msgstr "채팅에 참여한 멤버만 집계됩니다."

#: templates/membership_percentages.html:137
msgid "Membership Percentage"
msgstr "멤버십 비율"

#: templates/menu.html:49
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: templates/menu.html:55
msgid "Users and Memberships"
msgstr "사용자 및 멤버십"

#: templates/menu.html:62
msgid "Active User Gain / Loss"
msgstr "활동 사용자 증감"

#: templates/menu.html:66 templates/user_info.html:8
#: templates/user_info.html:42
msgid "Message Frequencies by User"
msgstr "사용자별 메시지 빈도"

#: templates/menu.html:70 templates/recommendation_engine.html:8
#: templates/recommendation_engine.html:39
msgid "Recommendation Engine"
msgstr "추천 엔진"

#: templates/menu.html:77
msgid "Language Stats"
msgstr "언어 통계"

#: templates/menu.html:81 templates/message_types.html:8
#: templates/message_types.html:40
msgid "Message Percentages and Rates by Language"
msgstr "언어별 메시지 비율 및 속도"

#: templates/menu.html:89 templates/monthly_streaming_hours.html:94
#: templates/monthly_streaming_hours.html:179
msgid "Streaming Hours"
msgstr "스트리밍 시간"

#: templates/menu.html:92 templates/streaming_hours.html:8
#: templates/streaming_hours.html:60
msgid "Total Streaming Hours"
msgstr "총 스트리밍 시간"

#: templates/menu.html:93 templates/streaming_hours_avg.html:60
msgid "Average Streaming Hours"
msgstr "평균 스트리밍 시간"

#: templates/menu.html:94 templates/streaming_hours_max.html:8
#: templates/streaming_hours_max.html:60
msgid "Longest Stream Duration"
msgstr "최장 스트리밍 시간"

#: templates/menu.html:95
msgid "Streaming Hour Change"
msgstr "스트리밍 시간 변화"

#: templates/menu.html:96 templates/monthly_streaming_hours.html:8
#: templates/monthly_streaming_hours.html:40
msgid "Monthly Streaming Hours"
msgstr "월간 스트리밍 시간"

#: templates/menu.html:102
msgid "Highlights"
msgstr "하이라이트"

#: templates/menu.html:105
msgid "Funniest Moments"
msgstr "가장 재미있는 순간"

#: templates/menu.html:106
msgid "AI Summarized Highlights (BETA)"
msgstr "AI 요약 하이라이트 (베타, 영어 전용)"

#: templates/menu.html:107
msgid "Search AI Highlights (BETA)"
msgstr "AI 하이라이트 검색 (베타, 영어 전용)"

#: templates/menu.html:112
msgid "Ask Eri (NEW)"
msgstr "에리에게 물어보기 (NEW)"

#: templates/menu.html:118 templates/site_metrics.html:8
msgid "Site Metrics"
msgstr "사이트 지표"

#: templates/menu.html:121
msgid "Blog"
msgstr "블로그 (영어 전용)"

#: templates/message_types.html:42
msgid ""
"Emote messages are excluded from the total count. Total duration is "
"computed using only streams with available chat logs."
msgstr "이모티콘 메시지는 총계에서 제외됩니다. 총 지속 시간은 사용 가능한 채팅 로그가 있는 스트림만 사용하여 계산됩니다."

#: templates/message_types.html:53
msgid "Language:"
msgstr "언어:"

#: templates/message_types.html:55
msgid "English (or none of the others)"
msgstr "영어(또는 기타 언어 없음)"

#: templates/message_types.html:56
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

#: templates/message_types.html:57
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: templates/message_types.html:58
msgid "Russian"
msgstr "러시아어"

#: templates/message_types.html:107 templates/message_types.html:173
msgid "Percentage"
msgstr "백분율"

#: templates/message_types.html:113 templates/message_types.html:181
msgid "Rate (messages/min)"
msgstr "비율 (메시지/분)"

#: templates/message_types.html:146
msgid "Please select both a channel and a language."
msgstr "채널과 언어를 모두 선택해주세요."

#: templates/monthly_streaming_hours.html:42
msgid "Only counts public archived streams from YouTube."
msgstr "YouTube의 공개 아카이브 스트림만 계산됩니다."

#: templates/recommendation_engine.html:40
msgid ""
"Calculated using chat data from the previous month. Only shows channels "
"where the user has no recorded interactions."
msgstr "지난 달의 채팅 데이터를 기반으로 계산됩니다. 사용자가 기록된 상호 작용이 없는 채널만 표시됩니다."

#: templates/recommendation_engine.html:51
msgid "Your Channel ID or @handle:"
msgstr "채널 ID 또는 @핸들:"

#: templates/recommendation_engine.html:52 templates/user_info.html:54
msgid "Enter Channel ID or handle"
msgstr "채널 ID 또는 핸들 입력"

#: templates/recommendation_engine.html:55
msgid "Get Recommendations"
msgstr "추천 받기"

#: templates/recommendation_engine.html:68
msgid "Recommended Channel"
msgstr "추천 채널"

#: templates/recommendation_engine.html:69
msgid "Similarity Score (0-100)"
msgstr "유사도 점수 (0-100)"

#: templates/recommendation_engine.html:88
msgid "Please enter a Channel ID or handle."
msgstr "채널 ID 또는 핸들을 입력해 주세요."

#: templates/recommendation_engine.html:105
msgid ""
"No recommendations could be generated. This usually means there is not "
"enough recent chat history for the user."
msgstr "추천을 생성할 수 없습니다. 이는 보통 사용자의 최근 채팅 기록이 충분하지 않음을 의미합니다."

#: templates/site_metrics.html:52
msgid "Live Site Metrics"
msgstr "라이브 사이트 지표"

#: templates/streaming_hours.html:60 templates/streaming_hours_avg.html:60
#: templates/streaming_hours_diff.html:60 templates/streaming_hours_max.html:60
msgid "Archived, non-member streams from YouTube only."
msgstr "YouTube의 아카이브된 비멤버 스트림만 해당됩니다."

#: templates/streaming_hours.html:162 templates/streaming_hours_avg.html:169
#: templates/streaming_hours_max.html:166
msgid "No data available to export."
msgstr "내보낼 데이터가 없습니다."

#: templates/streaming_hours_avg.html:8
msgid "Average Streaming Duration"
msgstr "평균 스트리밍 시간"

#: templates/streaming_hours_diff.html:8 templates/streaming_hours_diff.html:60
msgid "Streaming Hour Change Since Previous Month"
msgstr "전월 대비 스트리밍 시간 변화"

#: templates/user_change.html:8 templates/user_change.html:116
msgid "Active User Gains / Losses"
msgstr "활동 사용자 증감"

#: templates/user_change.html:118
msgid ""
"Determined by users who met a 5 message threshold in one month but not in"
" the other. Channels that didn't stream in either month are not included."
msgstr "한 달 동안 5개의 메시지 임계값을 충족했지만 다른 달에는 충족하지 않은 사용자에 의해 결정됩니다. 두 달 모두 스트리밍하지 않은 채널은 포함되지 않습니다."

#: templates/user_change.html:233
msgid "Users Gained"
msgstr "획득한 사용자"

#: templates/user_change.html:240
msgid "Users Lost"
msgstr "잃은 사용자"

#: templates/user_info.html:53
msgid "Channel ID or @handle:"
msgstr "채널 ID 또는 @핸들:"

#: templates/user_info.html:61
msgid "Get Data"
msgstr "데이터 가져오기"

#: templates/user_info.html:74
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: templates/user_info.html:76
msgid "Percentile"
msgstr "백분위"

#: templates/user_info.html:99
msgid "Please enter a Channel ID or handle and select a month."
msgstr "채널 ID 또는 핸들을 입력하고 월을 선택해 주세요."

#: templates/user_info.html:112
msgid "No data available for the selected user and month."
msgstr "선택한 사용자 및 월에 대한 데이터가 없습니다."

#~ msgid "Timezone (UTC Offset):"
#~ msgstr "시간대 (UTC 오프셋):"

#~ msgid "Common Chat Heatmap"
#~ msgstr "공통 사용자 히트맵"

#~ msgid "Since this is a beta, data may be incomplete or inaccurate."
#~ msgstr "이것은 베타 버전이므로 데이터가 불완전하거나 부정확할 수 있습니다."

#~ msgid "Current Date Ranges Available (UTC):"
#~ msgstr "현재 사용 가능한 날짜 범위 (UTC):"

#~ msgid "Language"
#~ msgstr "언어"

#~ msgid "Visitor Count in the Past Year:"
#~ msgstr "지난 1년간 방문자 수:"

#~ msgid "Number of Unique Chatters Observed:"
#~ msgstr "관찰된 고유 채팅 사용자 수:"

#~ msgid "Common Chat Percentages Between Channels"
#~ msgstr "채널 간 공통 사용자 비율"

#~ msgid "Target Channels"
#~ msgstr "대상 채널"

#~ msgid "Source Channels"
#~ msgstr "소스 채널"

#~ msgid "users"
#~ msgstr "잃은 사용자"

#~ msgid "Funniest Moment Timestamps"
#~ msgstr "가장 재미있는 순간의 타임스탬프"

#~ msgid "Username:"
#~ msgstr "사용자 이름:"

#~ msgid "Enter username"
#~ msgstr "사용자 이름을 입력하세요"

#~ msgid "Please enter a username."
#~ msgstr "사용자 이름을 입력하세요"

#~ msgid "No data available for the selected user."
#~ msgstr "선택한 기준에 대한 데이터가 없습니다."